窮真係有原因既

個個星期靚酒店staycation
又要玩呢樣果樣 唱歌gym運動
教過你投資就乜都話唔識唔知道唔想理
帳面輸d就放左去 揸長少少都返返黎賺有凸
生活係多姿多彩但無哂錢係手
投資理財完全無概念
跟住係度怨自己無錢 窮到燶
你繼續窮落去啦

對唔住 我知錯啦

儲下錢啦臭雞

唱歌gym運動
好低消費

gym都叫低…
佢唱歌係要租器材果d (busking)

就當你唔消費，1年儲20萬，都係窮撚嚟咋喎

可能十年後佢仲有錢過你 邊個知
但係見識呢啲野就浸出黎既

佢係係邊位
令你咁上心

相反 D錢拎哂去投資 生活淡到冇味

一個字可以解釋晒
蠢

人地分分鐘大把家底啦 香港地好多人賺錢買花戴

你擔心自己好過啦

日日見到d錢係咁增加不知幾正

但如果你聽日就死咗 你就完全無享受過

係 錢用左先真正係自己

我用大部分錢去投資就代表生活冇享受？

人哋用小部分錢去享受生活就代表冇投資?

睇多次 #10 樓回覆再講

唔好咁多嗲
比個名 咩價位 long call 定long put

窮人是你，難飛天遁地

咁如果聽日冇死
你又晒左一日

Agree